係連登講處女論晒9氣

其實你地係真心介意條女唔係處定係介意條女濫交？
非處女係唔等於濫交架喎
好似正常情侶拍長拖點都會扑野啦 到時女方話要去到結婚先可以扑野啦 你地又會問點先可以同佢扑野
講真 呢個世界邊有咁多處女比你扑？又要比你扑又要介意人地唔係處
如果條女係之前濫交 做雞 你介意好正常 但係非處女就唔一定等於濫交

即係連登冇處女

連登係香港廢人集中地，佢地講既野你唔需要介意，佢地連門口都好少出既廢青，影響唔到呢個世界的。

係自私架啦

無錯 好多連登仔鍾意上連登笑9連登仔垃圾同廢物 仿佛自己唔係連登垃圾 星期六仲上廢人集中地屌9連登仔

所以我一向主張, 處女與否, wfc.....

樓主係on9

呢到係連登

唔介意 歡迎搵我

哦 唔岩聽呀？

一班冇女要既垃圾同人講佢介紹人地唔係處，就好似班剩女嫌人唔夠高唔夠有錢唔夠靚仔咁之嘛，wfc? 佢地點講都好，咪又係夜晚一個自慰？

臭雞